好多人玩動物期權輸曬錢都唔知點解

動物/期權 比你用槓桿 + limited loss 咁著數梗係要付出代價
代價就係你贏面會低唔少 (即係正常嚟講, 你輸錢次數 > 贏錢次數)
本身你閱讀市場能力已經唔係高, 仲要減低贏面, 結局就係你不斷輸錢, 直至輸曬啲錢

新手嚟講唔好玩零和遊戲啦, 玩難度低啲嘅正和遊戲啦

吉田sir 仲係咁睇好nvda?

仲有炒期貨

公司層面當然睇好

救得一個得一個

眼光差咪企遠啲買隻遠牛熊囉
贏面一樣高

只係有啲人心態唔好本唔多又要玩近牛熊

將6/70概率變成50/50 賭博咁

呀媽係女人

低貢桿期貨可能仲好啲

根本動物期權都係賭錢
有stop loss 唔代表你唔係賭緊錢
有注碼控制係幫你可以賭耐d，
唔會一鋪就玩完

賭徒最好笑就係贏果陣就歸功於自己嘅聰明才智
輸果陣就屌老母咁叫救命，又會搵原因話自己睇漏左乜乜背馳、睇漏左條阻力線、補gap ... etc
作為局中人，
睇唔透自己遭受運氣遊戲既玩弄

真心問 點解係輸錢次數多過贏錢次數？

暫時今年仲係蠃緊錢，次數都係蠃>輸

因為做閑

即係入賭場本身已經抽你水，
仲要係抽大part

期望自己睇通後市 可以 彌補到賭場抽水
不如去馬會賭波 搏自己識閱讀球賽可能仲大機會

BBB

賭錢輸＝on9

股票輸＝投資失利

高級好多

設局既人點會比你贏多過佢賺？早就執左
同個d想贏馬會既人一樣on9
通常見大部分一開始贏少少high撚晒 覺得自己可以全職技資玩家
之後就比突發事件斬到一頸血
有定力就賺錢走人
無定力就輸突 甚至要借錢

傻鳩先聽佢9up
個日仲話nvda做day trade會執到小小
結果升都無升過仲要跌

因為買錯左

Nvda 點先叫合理價 吸納？

唔會再講臨場買賣啦, 只會評論公司前景

為咗唔好畀hater/劣幣激親我, 但又要照顧認真學炒股票嘅人, 唯有咁.....

劣幣驅逐良幣
唔會再講我嘅實時買賣, 唔會講我嘅倉
但就會介紹有趣股票

因為莊家唔係開善堂

我覺好簡單一樣係你一買錯方向
你個追踪資產番家鄉你隻野係未番到

駁唔到